★其實英文字母有冇版權？會否被禁用？

香港好多廢老好憎 英文字母

以前聽過廢老見到表格有 a b c d,佢地話做乜唔用 甲乙丙丁

殘體字屬於中共

版權所有

Mad-Cat